[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4897）

熱

快角

莫迪快入 屌你老尾

錫菲聯fg?

熱即場11.5S

睡超無角

哈馬比 快goal

111111

利記受讓高水
講左hea踢了？

半10全10啦dllm

阿定拿

莫迪 熱入未

會贏埋

莫狗屌你三文狗 場場大 我買完就細？。。。。。。。屌你三文狗 場場大 我買完就細？。。。。。。。屌你三文狗 場場大 我買完就細？。。。。。。。

正路諗法係攞冠軍頒獎個場一定想贏埋

莫迪比多三角

失控巴唔好買莫迪 同莫雷拉一撚樣

英冠2.5b ok?

莫迪N G 入手了

主隊係鏝 正路諗法係鏝贏

錫菲聯打三後防？

高登仔仲未入 針

一直都係

莫迪半10全？

細波日？

睇陣先，full team一定直屌客勝，曼城後防今季好差，冇埋費顛

孫狗爆唔爆得死邊路

我鏝迷都唔覺得鏝會贏到

隻老野成日走漏人

靜到...

哥登堡

係咪開晒波

奧達文迪好好?

原來block咗樓主唔怪得搵唔到post

你地用緊咩app睇比分 （無左球探後）

莫迪2.5 入手

睡超又無波入

連燈

莫迪入未呀

莫迪

基斯1:0

對家入左啦

1:0

火車頭
拉素
祖
巴
洛辛堡
阿仙奴
打比
維羅
史帕
莫迪
熱

屌

莫迪 撚狗

200莫迪客勝.jpg

飛呢

英冠又撚狗...

下盤日……

莫迪同莫雷拉咁柒廢

屌你老母莫迪

一半一半咁就唔係燈啦
出水黎批咩

球探入波都唔識響嘅喂

莫迪真係撚狗咁

莫迪果對後防打假波?
唔追個波俾人單刀打反擊

針

高登仔低水撚狗？

挪超no goal

-2

牙電我無jer你

垃圾莫迪比人5.6.7未

禁屌唔入比人入 定理

莫迪係咪痴撚線 快手入返3球啦

買讓球都可以連輸十幾口

莫迪追和

哈比快入波

熱刺個黑鬼亂9咁黎

熱刺第一球 孫興民

熱狗無可能贏 簡尼咁撚慢 隻黑鬼淨係識得沖

阿特蘭大

啲波靜到

瑞超未開？？

睡超冰封日？

莫迪半10全10

華堡半客 一世球迷

星堡個場兩隊都係盲鳩

仆街,角細日中大伏

皇so復賽後未嬴過盤

又話馬會app有直播既

莫迪真係廢到爆

屌你啊莫迪

哥登堡 唔係又角細呀

盲人足球 笑撚死

天狼星

半2全2

莫迪客勝跳樓

求其搵幾場入下波好喎

aik宜定場波得一個射門 想點撚樣

全日重心
阿特半大

聽撚咗個傻閪話天狼星攻得 一腳都未起過仲要輸尻埋

華堡個場俾角

莫迪苦主

以後再買莫迪爛春袋

21分鐘1角DLLMCFHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!

就快訓撚著 睡超屌你老母

阿特難大

無角無波

落去搵手足啦

真係慘 之前成日贏盤係愛隊

anyone 皇so?

天狼星半大 -1

琴日入晒啦
日日都角大入球大馬會爆左廠

222222222222222222222222222222222222

here 直屌皇so唔買盤

莫迪快D反CUP啦

我已經到咗IFC

8連角啊DLLMCFHHHHHHHH!

比水未

今晚全世界玩半和丫 屌

熱打防反 錫又唔攻
daddy真係勁 又拎一分

who

高登仔憑咩落到低水

12連啦

嗌緊邊場呀

莫迪笑死人

哈馬比 半24

又諗住直踩到聽朝?

出咗重心未

頭關24

熱狗半大10 2 500

上盤狂魔

買左高登仔震緊

Lm

莫迪食屎喇 屌你老尾

Ok

我買晒啦 一早度好 上黎睇下有希錢乞

12

ME

米堡入未

未來熱入波未

我

有

Mememe

我了

阿特蘭大大冇腦大

莫迪廢撚到呢

莫迪苦主 10.5s 上盤

睇完踢西咸果場都知熱未踢返起

禁屌唔入輸半格

未

亞特蘭大半大

肯刷C未

Me

Here

比水 快

熱狗唔識入波不如輸撚埋佢啦

萬夫莫迪

莫迪1:1 都無用啦

1:1

莫迪反超未？

lm

莫迪快

純粹追錫非對家黎買 希望daddy幫幫手 陣間歐霸都冇得踢

4倍2.5 補飛訓教

莫迪Cup佢老母

屌 又係報假開po

莫迪快撚啲反cup

唔係到打 見光死88

哈馬比刷角

熱狗3:0 10 1 100

米堡

Oj

;

莫迪發難了

Lm plz

ok

aik禁屌 針

14.5s

tot 半大 食撚咗部電腦佢

睡超傻尻波黎架 場場都無波入

米堡快上

哈馬比角呢？

侯賽因入波

莫迪繼續刷繼續入

天狼星

對家

哈馬比細波頂住

Aik 華堡入未

哈馬比無角

aik半大未

熱狗入波未

米堡大波24
dllm半2全2

13

莫迪反cup

唔撚睇啦 打陣機先

覺得會開到3.5b挪超 不過冇錢買

錫goal

唔入就比人入啦

莫迪大波
華堡半客

話撚左錫盤

tot 半大表演食電腦

1:0錫

乜撚野熱刺

錫組織靚到

yy

熱刺 上呀喂

熱狗針

熱狗高水半一 又撚

天狼反cup求下你

熱狗好波，cup9佢

個撚到熱狗會閪

下盤日

熱刺條後防都唔知要執幾耐

搞掂 1-1

1-1

KANE GOALLLLLLLLLLL

熱狗含得撚

今晚係上盤墳墓

快撚到
１：１

英超半大日

1:1!!!!!!!!!

Lam

咩事

巴打真係好神 次次都對家fg

半大只需1分鐘

11111111111

準備表演食電腦

= =

場場都cup

急問
熱狗9.5s足水 係咪即刻要吐8.5b?

1分鐘半大

跟左 齊贏

大聲D

熱 黑人垃圾到

係我啦大佬

唔吐了 sor

。。

多謝錫菲幫開半大

哈馬比ＧＯＡＬ左

哈馬比角大玩完

14

cup佢老半穿盤 快

熱狗🌭️

半大咁都有得收

Var

派？

好耐未中過半大.....
好開心

熱狗都開半大英冠仲係訓撚左咁

盧卡斯背部助攻

handball

熱都幾-6

哈馬比刷角快手

可能手球

Kane個人表演

米堡莫迪贏未

有VAR呀
咁開心

。。。。
重贏緊全格啊屌你老母臭閪

瑞超好撚老土 全部都細波

邊有手球呀

no goal

Bomb

炸左

炸!!!!!!!!!!!!!!!

No goal

Boommmmmmm

炸

VAR痴撚線

熱狗快cup
侯城頂埋佢
莫迪快cup

屌屌屌

屌 反cup啦 熱狗

......

15!

玩撚完

究竟VAR系統係咪咁撚ON9

炸！

炸啊屌你老母臭閪

做咩又賭返

笑撚死正傻仔

我今年年頭連輸28口讓球 有27場都係對家入先
剩低果場係我買果面入先 佢就係車路士-1/-1.5 最後輸左半

半大只需。。。

背脊....

英超var真係搞撚笑

1-2

莫迪!!!!!!!!!!!!!

痴撚線 膊頭都吹 可以再假d

莫迪！

莫迪!

莫迪!!!!!!!!!!!!

摩拉向前跌個勢好似係中膊頭 佢又冇得避 英超球證 Var=on9

1:2

炸完.....

莫迪反Cup

垃圾VAR

係

莫迪求半格

屌 咁都炸

莫迪cuppped

1:2 萬夫莫敵

痴撚線公司

咁都計 下次仆街要頭落地先?

邊度手球？ 仆落去哥下手掌唔似掂到

中風就有

誤中假球 屌你老母球證

莫迪即場2.5b cashed

差高登仔

2.5 大 四倍輕鬆到

奧沙1:0

2.68高水客勝

熱狗咩事

華堡半場杯
10 1 200

真係忍唔住係屋企都笑左

屌你... 又炸

勁

琴日車仔角球個下都夠搞笑

熱狗7.5b吸引

痴線 咁都炸 比人推落去屈手球

夠唔撚夠大聲啊會員費綿龍？

個得唔知乜鳩贏夠未

喂 冇咗嘅

無人追緊莫迪角球？
真係派錢咁派

冷靜D

熱角成日撚狗

撚狗咁撚

仆街都計 on9

Aik入未啊

廢馬幾撚時死

莫迪求全格

英冠肯入波未

米堡入多粒ok?

等入6.5B熱狗角算

笑撚死

角啦dllmcfhhhhhhh

皇so 1-0

西甲 jump

16.5上？

莫迪快整多粒！！

英冠半2全2

莫迪入多粒啦
一世球迷

買熱訓得 高水半一 應該跑唔出

乜撚野長丼

炸完。。。

支持

2:1 就收手啦

入多粒波啦 侯城 米堡

G持

侯城入啦

縮返入老母個閪到？

哈馬比角呢屌你

角大24

米杜

44444

西甲多波入過睡超 屌你

皇家

炸乜鳩

阿特半大全大

好波

又炸

屌熱刺cup啦

炸完對家入

全對家fg

Tot快死

米堡快入plz

潛水啊會員費綿龍

莫迪大波開出，好彩唔係中假波

dllm 又要斷頭關
真係人都癲
上半秒速半大 個2.75都gel晒頭
串埋皇so 拿玻璃 又針

阿特正氣半大可以？

嘰嘰～

伊巴

阿特果場都係咁ok?

尋日西咸，今日熱刺

阿特廢得濟 一陣對面會入

齊死算

哈馬比俾多球黎啦

皇蘇炸？
刷角啊 屌你老母

Daddy俾Var逼害

屌 米堡唔好半2全2呀屌你老母

米堡快入

買親果D波都炸我屌你個閪黑咩

借錢一棍

屌你老母臭閪伊巴贏到盤王cf輸俾奧沙

米堡開大波啦

華堡 43 45 杯

阿特0:1

炸了。。

之前睇過話新例 進攻的話HI到都要吹

熱狗 22222222

拿玻1:0

Ｒ撚晒頭

英冠咁都開唔到大波

肯係你老母個閪到出返黎未？

555555555

意甲又大波癲

錫打人唔使比牌????????????????????????????????

炸夠未 阿特半大跳樓

阿特炸乜鳩

炸了

又炸 今日啲波係咁逼害半大

咁多炸？

尋日針兩場'辛'
辛尼特dllm睇盤踢 比人入完 秒速補時先入你一粒
嬴波輸盤
洛辛堡得返10分鐘都唔頂埋佢

炸夠未

要針了

炸球聯

又炸 dllm

屌 球探成日炸

愛C

皇SO炸完對面入

痴撚線炸撚夠未

Jer贏冇著數 日後好相見

準備

皇蘇炸完對家入

屌皇蘇

熱狗 艾歷臣走左 冇人識射自由球
個個飛機

皇so炸完。。

皇蘇1cccccc

刷啊

米堡生性好唔好

愛c1:0

皇so

玩下咋嘛

西甲兩場半大

屌你老母炸完對家入

手持 米堡大波
莫迪15.5B
點部署好

球證8x1細波呀

死左膠我屌你老木

拿玻炸完 對家識做喇

閪波，點賭

皇so 笑到

下盤夜

我中咗派返俾你

哈馬比刷多角先番更衣室

買大好過買盤 下盤都識入波依家

allin熱刺反cup

買乜都開對家屌你老母

爽。可以買皇蘇Cup

熱刺上盤算9數 放棄了

買咩

快cup呀天狼

Dnlm 買咗熱串皇so

之後熱追和 炸
皇入波 炸 仲要俾愛滋入埋

要借就會借
唔借就點都唔會借
你點叫都冇撚用
你果套 自己覺得有用唔等於人地接受到

刷多幾角得唔得

聽完紅太陽 眼泛淚光

米贊入波未 好攰

15.5b gel啦

哈馬比半大24

熱刺刷角未

米贊未入波

愛C勁到

三隻

快死

米堡上未呀

ok...唔好半7就得

莫迪屌屌下就cup咗

侯城支持區

中sd

米堡 莫迪 熱狗

阿特快啲入啦

乞下就有洗撚借

炸你老母閪咩炸

條飛準備全對家
跟手果兩場入完比人炸

哈馬半細gel了

開大波未啫

唉屌你老毛 錫非聯都識反底

炸完就..入

挪假準備15角半場世界級中位數

唔洗訓咩
夜啦 對身體唔好

米堡快手入多粒

差阿特半大咋

睡超又炸 我屌你老母

下盤日
好睇避哂 差高登仔

屌你係咁炸

你當拿玻里流咩

熱狗 333333 -5

瑞超全半細

屌你老母米堡比人入啦

炸炸炸炸炸

英冠入波未呀！！！！！

一齊叫啦

拿玻里入都ok

炸到啲錢都唔見哂，買乜炸乜

唉
點解儲衰賭波
賭親都輸

８分鐘半大都要叫
真係ＣＬＳ

米堡手足準備輸半格揮手區

侯城 熱刺 阿特

英冠2.5b 被撚狗..

啲半大慘撚到 熱狗 皇so 阿特場場都中招

日日都半大咩

基斯打和okay

2.75 入到3球都係半格only

下場

阿特其實未完半場

半細 cashed

尋晚早訓就半大 今日睇陣波就迫害

全格ok?
反正都輸

15c到完場

Daddy會唔會有神奇更衣室

半一盤慘到
得莫迪有半格

Feel到莫迪會2-2

皇so 刷角啊 屌你老母

你老母臭閪 var逼害

熱狗仲升唔升
有4倍就唔戒賭了

次次有炸都閪架啦

16C

今季英超最穩賺 應該係
熱狗對家 FG

場場都話炸幾波買大都變細

絕殺1-2 開心d

皇so真係未贏過 想點

半大24

痴線3場即場都開對家 點玩

16了

16c

睇好拿玻

半大呀

莫迪比多粒黎

送俾你都追唔入

連愛之佬都嬴唔到真係好撚誇張

咁多個鏡頭都睇到係搏頭，你VAR真係好野

阿特幫幫手半大先

飲泣的你凍嗎

莫敵咁興加時有12m
今場都有既

阿特竟然仲未入波

阿特蘭大場波撞衫撞到....

莫迪可否全格

莫迪米堡入波未

ebar 上力未

場場炸炸彈人咩屌你老母

俾多個角啦萬夫莫敵

熱刺半大慘死

西乙2點主第一球

半大只需一分鐘，詐糊就係場場中

阿特自己唔入不如比入啦

皇so 刷啊

又話唔係度出水
比毒水?

講真兩隊都係閪唔值得去買

半2全2咁撚公道

Ok 跟

dllm
陣間all in roma 追數算撚算

終於２：１！！！！！！！！！！！！

2:1?

2:1 候

皇蘇連愛斯賓奴都贏唔到就降班啦

猴goalllllll!!@

唉

dllm
終於有第3球!!!!!!!!!!!!!!

咪撚又炸呀 屌你老母臭閪屌你屌你

皇ao反cup是夢？

侯 絕殺

侯城！

米堡抵撚死

2-1

講撚左候城主場唔差

thx手足

我侯！

撚大岩

屌立即完場

17C!!!!!!!!!!!!!!!!

17C 得唔得?

侯城全格獨狂慶祝區

唔撚7賭啦
賭咩輸咩

唉屌

猴勁撚到!!

好撚ＯＮ９呀英冠

莫由入多粒即刻派

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

你老母米堡 返屋企打fifa啦屌咪撚踢喇

有無人會買痢果場？

我練心練左咁耐
你絕殺我細波

叫完大波又要叫皇so

17c 都有

侯城好撚正氣

我屌你老母

阿特半大未

這風褸我給你磨到有襟花

迪

屌你老母爛臭閪食飯屌你老母有書90分鐘

12碼

候城都反底

皇so 刷未

12m

屌你老母 候城2.5b cashedddddd
叫咗我成場 開唔到炸咗你個球去dllm

屌你老母9分鐘1-1, 叫撚到91分鐘先有2.5b

主12m

主12

咪入

邊隊

莫迪又撚狗

屌你莫迪輸埋

買親都開對家
屌你老母

得蛇

莫迪果場又撚

萬夫莫迪！！！！！

莫迪對家

頭先1:2馬會仲開5倍4.5
都知有古惑

條撚樣踢出界完左場啦,係想攻多球

點解唔係米堡絕殺

咪撚入 唔該

我屌你老尾

屌你老母求你

開個3.5b

萬夫莫迪力造３。５Ｂ！！！！！

ln

2:2

2:2!!!!!!!!!!!!!!

2:2好撚在有補

好彩無買到米堡

佢班冚家富貴贏唔到咪撚旨意有分

莫迪正冚家鏟 狗會精選

莫迪撚狗黎講真係數一數二

屌 ON9莫迪

我買親波 全部對家
之前講過輸波就戒賭，但次次都忍唔住去賭

仲買咗啲咩

2:2撚半大

下盤大勝日

半0全4 大波

條撚樣插水喎屌 hi都無hi到

半0全4

真係2:2

3.5b goalll

莫迪半格都冇埋

莫迪手足從天堂跌落地獄

下盤日 我dllm
陣間都係唔all in roma
驚撚左你

全下盤點玩

借左6萬輸唒

一買即刷

今晚真係好撚好賭呀 賭完即切手指冇下次

3.5b cashed

屌你老母啱啱慶祝完侯城莫迪即刻輸番

借夠12萬

莫迪大波咗啦

莫迪$200 又要上返天台

我都估2:2 不過你估中埋12m

猴21 ft 全格下盤

莫迪特登上半場唔入?

莫迪x米堡 好撚好笑

JC準到3場下盤

岩岩有巴打話莫迪次次補時有12m

13倍和 諗住客隊咁撚廢唔使補 咁樣送球十二碼

轉盤玩角球算

下盤又唔想買

上盤明明有13倍和波都唔補...

仲有$2000熱狗
賭左2星期，一蚊都無收過，我比左馬會萬5蚊

同撚哂路

叫佢去仆街死

兩場下盤絕殺全格

屌佢三文魚

但我買莫敵

13倍

我買主NG 得8倍

皇so追和先啦 屌你老母

有撚病

米堡落去踢地區聯賽啦 唔好獻世喇

做咩買細咗咁多

莫迪笑料黎

下盤日真係逼撚死人
唉早d訓

戒賭啦

最初估半1全4 絕撚到半0

叫人借錢賭好撚仆街wo

皇so 半場追返球先

痴尻線 次次開波前有人放呢張出黎 印象都仆街

屌你老母 莫迪

皇蘇季尾廢撚到

你有無返工
我無返工 同路？

真係忍唔住 原諒

記得以前有巴打講過
跳樓條友詛咒莫迪以後作客冇得贏

熱刺反cup3.4倍

終極下盤日 買利了

哭能死啱啱先慶祝緊侯城 轉個頭都俾人絕殺埋

無錢賭

我失左業5個月了

好撚有興趣

熱8.5b有冇手足?

阿特仲係00點賭

萬夫莫迪唔係浪得虛名

下盤比人cup 上盤比人絕殺 你老母

有冇人買熱狗反cup

阿特半大898 又半0全4

華堡應該追唔到和

落去搵手足啦 血的教訓

買角大不如買反cup

意甲咩事

亞特入未

Same

呢場仲唔買利

過咁多買，你估咁好彩咩
2*1買仲好

下盤日點部署

但戒咗賭

Ooo傷左

你up乜
兩場都上盤輸

有受讓唔買就笨柒

屌一撚樣

爆眼

場挪超個入球次序比我估中曬

傷左個龍 可唔可以開大

半大又死，唔賭了
各位手足加油

買唔落黎緊個幾場下盤

死熱狗一定要嬴

意甲落緊雨？

睇盤未來熱CUP唔起呀清

買左米堡，伊巴盤

準備輸鳩哂

好似秀茂坪巴打

屌 奧西 赫根得半3
快啲刷多8個

搵唔撚到工

西甲主場廢撚到

皇蘇半場前追和得唔得呀

伊巴識cup未

買左伊巴半和

我利嬴足成季
有受讓半一買

莫迪連續三場90分鐘有波入

之前買2*1
2場全針...開對家

不過認真 馬會既亞洲盤真係有魔力

唔係想出積基卡呀嗎

今晚買親既盤都係FAKE GOAL先
皇蘇仲要輸埋

熱狗8.5s有冇同路?

同路

專撚上盤客

愛滋唔出武球王。有冇犯國安法。

希爾星堡 米贊比刷角

7.5bx8.5s

米堡 咁呢場咁重要都輸 on9

有冇人派

阿特封撚完角未

⼀
平時場場大 一場入9球屌你我一買就細。。。。。。。。。

仲講 舉報啦

哈馬比開工刷角喇

琴日西甲 今日西甲上盤死撚晒

原來你買左

原來係你...

個教練黎到香港佢就仆街

派錢

熱刺搶唔到頭4 歐霸要頭幾

莫迪真係強開下盤

失控

原來又係你

5/6 ？

啲波好假 全開對家

你派錢比狗會

熱刺反CUP啦

e巴條仆街追到和未

問下皇so先

皇蘇其實做緊咩。人地已經讓你唔出我國偉大既武球王

米贊比goal

有冇甘邪

自從復賽後，長輸

我唔明曼城憑咩-1,又無阿古路打強隊好蝕

真係好憎伊巴呢隊閪嘢

5

場場對同一隊咩on9

伊巴 再唔入就0-2 架啦 你老母

熱刺個盤好硬
仲讓緊半一

雲達100%

信我 買熱刺角大

爭嘜撚 一齊cup la

熱刺4c

哈馬比角呀喂

44444 -4

歐霸wo ching

秀茂坪手足

拿玻里都叫前列球隊喎
你見對前列都開細波多

莫迪派得咁快既今晚

垃圾米堡

Cup 到10 1 200

兩場西甲半大未

靠你

熱刺無10角 我叫雞轉運

2點半半大有冇人支持

ME 了

哈馬比角大快手刷啦 熱反cup

轉頭2:1就唔刷架喇

熱刺，天狼星反cup未
AIK入波未？
萬6蚊呀

好

信我買熱9.5角大

伊巴追返球先

艾高干goal

你邊位

唔係第5咩？

中

阿特死都唔肯轉1.5

皇蘇啲攻力廢撚曬

鏝好似冇得踢歐戰

對家

本身想跟一敏買 點知買唔切

3場上盤都輸1:0
唔知個贏字點寫了

Goal

今鋪fatfat

哥登FG

好似上訴緊

熱5555555

送角

ssk廢到自制角球

睡超全部角細賭西咩
奧雷刷角未

亞特入番粒先啦

仆街哈馬比半5全5

如果有機會買9.5熱刺角大 信我買

傻尻e巴唔追和遲早輸多球

555555 -3

d睡超。無場大

係掛 不過要睇埋下面
排英超第5那支球隊，將連同英足盃及英聯盃冠軍獲得歐霸盃資格，但若該兩項盃賽的冠軍，本身已憑聯賽排名獲得歐洲賽事參賽資格，那麼他們的歐霸參賽名額，將會順次地轉移至聯賽排名第6及第7的球會。

Cup未呀熱刺
無心情 唉

你知唔知中好多
頭先半0俾我叫到開大

花式送角

熱刺好撚廢 無得救的了

2點半點買

施素高係咪on9??

拿波里help me 支持下下盤日

照咁睇 阿特下半至少兩球

熱狗2.5b？

皇so 刷啊 屌你老母

高登仔入未

傻9刷角都唔入波

熱刺cup 哈馬比刷角

買3場半大 1/1.5
1球都無

屌你阿特比1球先啦

連續幾場都大左on9

鏝唔係冇得踢咩

你唔係上盤狂魔？

奧雷角大唔撚叫 屌

皇蘇追和未呀屌
踢愛斯賓奴都咁撚廢

皇蘇隊波係咪中肺炎中得好勁。兩隊波咁款

羅馬11.5b?

瑞超全部刷c

皇so 角啊 屌你老母

熱 終於換左走個廢翼

雲達呢隊垃圾點讓一球

Aik妹撚完未

高登仔快啲入啦

推翻唔到判決就冇得踢

哈馬比係咪唔刷

230 德附加半大
唔同級數

哈馬狗角大玩完

有買下盤 唔鬥氣了

哈馬 12.5 10 1 100

艾高干原來18場作客不敗

海登 更垃圾

........................................

真

仆街熱刷多4隻角啦dllm

我屌你老母皇蘇 輸緊波妹乜撚野

熱5角-5

AIK 2.5b 係ifc見

利物浦初盤係幾多

h

妹到癲左

乜撚野熱刺屌。。 唔識作客

皇so真係好痴線

熱狗廢撚到

希爾星堡 米贊比刷角阿

點解仲有得受讓

熱 9.5B 要上就快
派錢角

睡超唔撚入波 斬撚曬佢算啦

咁睇夜啲羅馬都閪波多

空難啦皇蘇 屌你老母

復賽後由頭4跌到落第8

大船

2.19 水位

Cls 我利出full team都有得受讓半一

除非追和 唔係就係咁刷

哈馬比冰撚完角未屌你老母

冇10 c

咁多場冇半大 230應該開撚硬了

熱刺差d輸

初盤係幾多

已經輸緊

皇蘇換入丹麥神童。換走比利時神童

好想買

熱9場波悶到..

屌 哥登堡刷角未呀

仆街哈馬比完全唔落底

高登仔真係好廢 仲唔入 波都唔撚射

Aik 高登堡喺中場bbq咩 攻都唔攻下

馬會真係派錢

挪威先岩

熱刺cup 得未垃圾

穩如哈馬比

8.5 都開唔到 屌你老母

買 ed

係就快啦2.5b

好快比人追和

好快輸埋

真Full Team😂😂😂

鏝個陣仲要讓？

刷角阿 -3c希爾星堡 米贊比

空龍唔入熱刺條友即刻比人換走

利 full team 高水盤 上船

我利成季英超得一場冇入過波
買鏝 不如買2.5/3 or 3.5

停經咁停

哈馬比唔識入波

我屌你老母皇蘇 唔入波又唔刷角
空難啦屌你老母

full team?

66666

已經放棄左場波
叫都唔撚想叫

Full team 擺明派錢

華堡cuppp啦

唔識睇

Full team 都輸屈3球啦

睇佢地踢波真係會痴線

我重注半角大。。。。
屌佢老母臭閪
妹撚左20分鐘
而家又要追數

角小100%

熱狗d角死撚哂？

熱狗比少少希望我得唔得

哥登堡5連角

熱刺！！！

全黑又想搶1001

利記 雖然攞咗英超
但係沙拿 文尼
仲爭緊神射手
買唔買自己諗